[IOS/AN] JOJOSS星塵射手 (1) 六週年活動！

我由開服第一日玩到而家
其實FB都見好多人有玩，不過高登同連登冇乜人玩，希望多啲人一齊入坑啦

官網：
日本攻略網：shorturl.at/uANOV
Google Play：
iOS:

其實隻Game好適合新手隨時Join，有人玩再講多啲

玩法：

紅圈：氣量
藍圈：弱點
紫圈：下回合行動倒數回數
綠圈：同一回合敵方增援數目

紅圈：隊名同資源使用量&上限 (玩家升Lv會加上限)
藍圈：隊伍欄，最左方係隊長，最右方係後備成員
白圈：被動技能，都係JOJOSS最好玩嘅一環，每隻角色都有插槽，但有都有資源上限，你玩得勁唔勁就睇吓你點配技
紫圈：隊長技能同副隊技能

玩前了解：
1. 每個月都會有1-2次超降臨卡池，建議新手All-in，因為超降臨角色會比其他牌多一個裝備位
2. 每日都會有唔同素材關，時間日日唔同，大家可以自己留意一下時間表
3. 首推超降臨角色如下：
GIORNO鎮魂曲

BOSS雙重人格

影BOSS

真刀Dio/真High Dio

六週年超降卡牌 - 承太郎Dio共鬥

有人玩再講多啲

睇嚟都真係冇人玩

睇完都唔知玩法
不過有啲想down嚟玩

玩法係點

玩法：
基本上都係用卡牌去攻擊，攻擊方法有幾種
1. 直接撞擊
移動距離同重量就張張卡唔同，好似承太郎呢啲年輕角色移動距離通常高啲，而老二喬就會短啲

2. 翻牌
每張角色都有射程距離，射程距離就係決定翻牌範圍

3. 技能
儲夠氣就可以點擊角色出招，基本上隻隻角色唔同，玩法好多，例如DIO可以時間停頓，吉良吉影可以時間回塑，而BOSS可以削除時間咁

限界突破

等級上限會提昇，二圍能力都會加大，而且會學到被動技

最終上限：
R是LV50（突破兩次）、SR係LV70（突破三次）、SSR係LV80（突破三次）

LV15：習得被動技
LV30：開放一格被動技格（Ability Slot），可以掛同屬性被動技
LV50：再開放一格被動技格
LV80：再開放一格被動技格

六週年

仲有人玩？

有玩呀, 我係舊年先開始玩

竟然有人玩岩岩開服個陣有玩過

好撚坑 抽角之少要中兩隻去突先有用

Jojo ss whatsapp group
有興趣可入來吹水

可以食蛙去升，每個月都有蛙比你打來升角

果時玩台服。。。。佢執撚咗

前幾日睇完樓主個post就入咗坑

Hi樓主仲係咪度

想問下今日嗰張究極卷係咪抽一隻ssr 係咪可以不斷洗到想要嗰隻為止？

今日有送卷？

利申 新手

係咪講緊送的超降臨卷 換一隻SSR?

今日出嗰個打sp嘅活動 10000分sp換嗰張卷

左邊隻蛙可以俾一關你打 贏咗就一隻ssr
我都係新手
揀咗布喬 另一張揀喬

唔係, 一抽完就898

10000分SP換個張係會必出ssr, 但只會random出一隻究極關SSR

想要由花子點知出康一 係咪揀隊友嗰陣會影響

今日一點會有新超降，新手可以一搏

冇影響, 全部都係睇運氣

sp活動差唔多打晒 係咪換埋書 素材同錢？
錢嘅上限係咪7條9?

新超降銀high dio

隊長技: 每round起始滿5格氣，銀屬同吸血鬼+ATK 90%
被動技: 食魂塊可以解除異常狀態? 同埋加ATK 1.5倍
主動抽: 時間停止, 跟場上道具數加ATK, 移動個陣再破壞場上道具, 99HIT時速度會上升, 解除時間停止個陣再給予場上最多血嘅敵人無視防禦攻擊

始終都係冇黑屬雙重BOSS咁好用, 但係如果新手抽到, 配埋加攻牌, 已經足夠打極上有餘

錢上限係99,999,999 (8條9)

通常我SP關都係換:
石>限定角(如有)>覺醒蛙>書>突破素材

如果得返書 突破素材同錢 係咪書優先？

我會換書, 因為素材平時長期有得打, 但係書就好少有, 加上超降破壞要食勁多書

哦
我岩岩先開始玩咋
連一隊都未砌到

我諗住抽
得40幾粒石

睇吓一陣佢有冇保底，通常超降池頭一set有2-3ssr保底

好
新手應該打咩衝等好？依家得10幾lv
網上都係話新人淨係打得過主線

你而家手上有咩牌?
我個人建議打咗JOJO第四章故事先, 一路打一路執印花, 可以換SSR

等我抽左超降池再貼box
其實我得幾張SSR 免費送既
依家係抱大腿打緊第一季主線
咁我應該打第4季先？

2張超降卷未換
首抽花京院+波波

今次頭一Set25石加保中3SSR，建議大家玩1 set試吓先

好似幾好？

有鎮魂曲就是好

鎮魂曲做隊長, 如果想做主攻手, 可以配下面giogio被動, 隊友放承太郎或者機車仗助都可以

提多次, 記得鎮魂曲要放隊長, 如果唔係發動唔到被動技

被動技: 全パラメータが1.5倍（Max.2.5倍）にアップするッ！さらにリーダーに設定すると、フィールド登場時に敵アビリティ効果を消し、2手（Max.5手）の間は敵アビリティの発動を封印するッ！

啫係放佢係隊長的話, 全隊友角色四圍1.5倍加益, 加埋2手封鎖敵人被動, 係jojoss暫時最屈機被動之一

好
咁跟住就食蛙幣強化黃鎮 、 想問係咪食一般金 銀蛙幣？

我有睇下面呢個網站

但係太多蛙幣
上面淨係講左邊啲係特別蛙 例如 覺醒 升技 必升一技

Sorry 好多野問

覺醒蛙就唔建議畀鎮魂曲, 因為鎮魂曲要配埋GIO布先可以發揮到最強隊長能力, 所以可以留吓先, 而強化蛙餵畀鎮魂曲食就可以, 突破晒4粒星先

GIO布啫係呢隻

強化蛙拎去就餵超降就一定無死, 而且強化蛙好易打, 唔駛煩惱唔夠

蛙幣係分呢幾種:
強化蛙 - 加EXP用, 四圍都會跌, 唔駛煩惱唔夠
金錢蛙 - 賣嚟賺錢, 冇其他用途, 唔好留
紳士蛙 - 升主動技能level, 拎去升主力角色就OK
覺醒蛙 - 隻青蛙係攬住石假面, 用嚟升被動技能 (好珍貴)
承太郎蛙 - 隻青蛙戴住承太郎頂帽, 用嚟升被動技能+升EXP (極極極珍貴)

我有降臨交換卷
咁係咪換呢張好？

我個人都建議換呢隻, 呢隻勁在可以隨時食魂塊加攻(有上限), 同時拎嚟做主動的話, 主動技都一流, 雖然隊長技冇鎮魂曲咁好用, 但係鎮魂曲做布gio被動都一樣可以發揮到一定能力

當然可以換其他打手, 不過我唔記得咗超降券可以換咩

課咗好多抽都唔中鎮魂

i know that feel bro

不過呢隻game好玩在只要被動配得好, 都唔一定主流卡先打得到上去, 好多超降都好實用

被動技好複雜
仲摸索緊

依家打唔過布布sp⋯
係免費體力果關拎到啲點數黎換界限突破素材

你有冇SR藍屬大喬?
有的話用鎮魂曲做隊長, 隊友是旦就OK, 放一隻藍屬SSR裝SR大喬, 翻牌流輕鬆過

另外如果你有SSR券換角色, 可以換SSR胖重, 呢隻係必要神牌

擺低個id 等手足add fd先
366348450

100幾lv
又話新手

我玩左幾日咋
無大喬阿

我玩咗一個禮拜多d咋 打sp活動係咁升lv

你尋日十抽咪有SR大喬囉

sp關寶箱係覺醒蛙

睇漏左佢

我太低lv打唔過⋯
你係咪狂刷呢個關？

樓主
我想問下第4章
杜王町水池果度
點樣先會有仗助蛙？
定係隨機出架？

同埋我差唔多用晒有既蛙幣升黃鎮
有款（無裝飾）SSR蛙幣係咪只有一般強化功能
25000exp

仗助蛙係隨機出，想要就可以打強化蛙關

仗助蛙+100000exp
普通強化蛙+25000exp

食咗佢就ok

用翻牌過，試吓咁

鎮魂曲隊長
藍屬ssr任一配 sr大喬

因為我唔知你有咩牌，有啲難講

麻煩晒
唔知點sort走啲蛙幣

我自己就會先打星 再sort打星同ssr 打星同sr 同龜 三種

我終於過到關啦
之前都卡係第一關boss
仲以為好難打

打星？

呢個值得換嗎？

心心先啱 個人嘅右下角 打心心即係bookmark

nononono

無換到
話說我終於識玩呢個game喇
依家刷緊sp活動 儲分

加油
我係用翻牌流刷分

有d敵人唔係會翻牌無效咩 呢d應該就咁撞佢？

有三隻牌被動能力係可以解除敵方翻牌無效

1. ssr限定藍屬恩多爾，不過因為期間限定，已經冇得入手
2. ssr鎮魂曲，可以禁敵方被動，不過有回數限制
3. ssr超降銀屬里蘇特，同恩多爾能力一樣

如果冇上面三隻可以用翻牌變化牌，例如白金牌ssr花京院同我之前講嘅ssr胖重

你講果隻胖重係咪要10抽送一張ssr卷黎換？

同埋我想開局集氣出招
黃鎮隊長
係咪應該隊員用 喬布+喬（拎箭
咁就可以用魂幣

我想問布布sp關入面隻暗殺隊長 里蘇特要點打？
淨係扣到佢1血 打左n次先贏到

呢隻胖重, 無論係CS定被動都係一流

黃鎮只要配喬布就可以食魂塊

里蘇特冇記錯好似係場上有道具就打佢唔入, 所以一係清晒場上道具, 一係就用可以無視防禦嘅CS打佢 唔少角色都有無視防禦嘅CS, 好似SSR胖重同而家大部分新超降

好
唔該晒

終於雙20
食咁多先滿技係咪正常

我想問你係咪課長

岩岩發現到有呢個中文簡體攻略網
咁有心機 我就唔叫佢殘體啦

有課到不過唔算課長啦

一切都係運氣
試過+119先滿被動

樓主可唔可以幫我睇下box?冇方向升邊隻先

post嚟睇吓

唔該晒樓主

隊長: 金GioDio父子，配布Gio，超降光輝Gio，金飛機，睇吓有冇sr回氣Gio

隊員: 銀超降迪亞波羅，配Dio，暗殺兄弟，睇吓有冇兩隻加攻牌，首推銀屬波波

隊員: 冇乜所謂，想要輔助就放白屬配仙道，想打全攻就放黑屬/紅屬

後備: 綠屬飛機懦夫，配晒兩隻新舊超降康露，其餘冇所謂

上面咁打應該夠你打極上/舊究極，如果有多啲加攻牌可以夠打究極

好 唔該晒樓主

sr回氣gio係咪敵增援回氣嗰隻？
銀屬波波係邊隻？
樓主

係, 增援回氣, 好實用

另外銀屬波波被動係騎士道個隻, 活動有時會送, SP關又有得換

做乜撚嘢維護三日

世界未日喇.jpg

唉好想玩阿

仲有一日

Waiting

大喬補完魔未

點解唔講維護會有咩更新

入到驚喇但係電話冇data dl唔到

ios更新唔到

三set大爆死

你地係咪都更新到⋯

更新到

得呀，你唔得？

第4 set都係唔中大喬
我放棄了

大喬勁？被動好似幾難用 全金有d難組 一係單騎？

黃鎮做隊長, 大喬做主力, 喬DIO輔助, 後備是旦都已經好暴力

btw...大喬呢啲過氣角色點都唔會夠黑屬雙boss咁勁

我都抽左幾set
送左張卷
你會換咩？齊柏林好似幾好⋯
同埋係咪有限一定要今回活動用左張卷佢

同埋我想問下 朋友功能啲野
用得佢越多 有exp 同錢 up？
每日登入會睇到邊個用過我 有個心係度 滿左有隻蛙拎
然後解除左個無登入既戰友 無得再set一個

我平時係換勇氣或者母子

其實我冇理過啲心心同戰友, 戰友對我唯一用處係刷SP分會高分啲

今次肝左3萬分左右⋯
仲有幾日
你地係咪都換1萬分青蛙卷-SSR-各種青蛙-SR硬幣？
換晒石頭
我想留返點數換素材
都需要錢同介指

換咗戒指先 可以換青蛙同素材
爭冇特價嘅書 樞晶同素材都差唔多換晒

想問樓主 銀主體用+11迪亞波羅定+4影boss好？

我寧願佢出10體 難啲 但多分既關卡
係咁肝 好攰

啱啱入坑嗰陣トラッシュ嘅sp活動5體都會出3000sp券

⋯
話說抽左極星
中左1張SSR咋

我個人鍾意影boss，cs可以控三round，比迪亞波羅多一round

極星唔啱新手抽，啲卡主要用嚟放leader skill

呢招cs好爽

有冇得backup 帳號

打死敵人嗰陣出現個人物畫面有冇得SKIP??

好似官方server幫你backup 你要記得個password

依家個sr link合集值唔值得用石回體打？

戰鬥畫面有冇得SKIP
隻GAME好慢

有引繼系統

可以較skip動畫同過場速度
你入到戰鬥畫面去左上option就可以較

邊隻？

溫馨提示今次sp活動聽日一點就完

一關出幾隻唔同sr嘅關

半個鐘果個？

係呀好似幾抵打

我之前都會食石打，但新手的話食石打啲有用嘅邂逅關好啲

有咩邂逅值得食石打？ 我淨係每個禮拜換夠10張黑施薩嘅卷

好多邂逅都值得打, 例如黑屬西撒同形兆

形兆+19 西撒+10

基本上舊嗰堆邂逅好多都實用，新嗰堆就一啲啲啦，因為太多sr了，唔知的話可以再問我

今日出左問答活動

終於過到lisa白金戒超究極
但係tp normal就打咗半個鐘
依家打sp打到就快升lv就打超究極定繼續打tp easy好？
同埋想問依家主力隊換咩好

隊長 金父子+8 link sr gio+10
箭+7 裝金光輝
黃金之道+6
金飛機+5
黃鎮

銀老闆+11 裝兄弟+10 銀dio+9 銀波波+6 s隊長+6

茶哥+8 成長 雙騎 黑老闆+2 sr坦克+20 sr黑西+13

後備 飛機懦夫+9 sr4部2jo(回血+1rd)+2 馬喬 sp露康+2 link カーズ+17

box有天國露伴 換咗一隻彩戒花京院 銀影老闆+7 貝西+3

今次貝西抽唔抽好

抽

無保底ssr

抽到第5set就送一隻算唔算保底

算
最後都抽左

我會銀boss換銀影boss, 茶哥可能會換其他

你玩咗冇耐已經過到超究極已經好勁

答問SP活動最後衝刺

2020/5 5連クイズ（その1）
1. ディオに東洋の薬を売っていた：ワンチェン
2. 波紋エネルギーは何の光の波と：太陽
3. ジョナサンの身長：195cm
4. ツェペリが仙道を教えるために：カエルを殺さずに石を割った
5. ディオや吸血鬼によって消失した町：ウィンドナイツ・ロット

2020/5 5連クイズ（その2）
1. ツェペリは北風が何をつくったと言っていた？：バイキング
2. ジョナサンが使った炎の波紋の名称は？：緋色の波紋疾走
3. スピードワゴンのフルネームは？：ロバート・E・O・スピードワゴン
4. 双首竜の間で行われるデスマッチの名前は？：チェーン首輪デスマッチ
5. ツェペリの師の名前は？：トンペティ

2020/5 5連クイズ（その3）
1. ジョナサンの究極クエストのタイトル名は？：剛腕の紳士
2. ディオの父親は○○○・ブランドー？：ダリオ
3. エリナの父親の職業は？：医者
4. ポコは「あした」はいつだと言った？：あしたっていまさッ！
5. エリナが船で助けた赤ちゃんはだれ？：リサリサ

ジョナサンが飼っていた犬：ダニー
ジョナサンとエリナの再会を見てSPWは：クールに去った
ジョナサンとディオが通っていた：ヒュー・ハドソン校
エリナは洗ったハンカチと一緒に何を：ブドウ
ディオにキスされたエリナは：ドロ水
ツェペリはジョナサンと初対面のとき何を食べていた？ →サンドイッチ
勇気を知らない屍生人は：ノミ
関節を外し腕を伸ばして攻撃する：ズームパンチ
ジョースター家の守護神像：慈愛の女神像
ディオがロンドンで吸血鬼にした殺人鬼は誰？ →ジャック・ザ・リパー
リパーは体から何を出してジョナサン達を：メス
ブラフォードは体のどの部分を伸縮自在に操れる？ →髪の毛
ブラフォードはジョナサンに幸運と何の言葉を捧げた？：勇気
タルブラは何年ぶりに復活：三百年ぶり
ダイアーは最期に何を使ってディオを攻撃：薔薇
ドゥービーが体内に飼って：蛇
ジョナサンとエリナの新婚旅行：アメリカ
エリナが救助された場所：カナリア諸島沖
ジョナサンが死亡したのは：2月7日

課金的力量

想問下 期間限定嘅ssr券唔換住嘅話會唔會冇咗？
想等佢下一期先換

換晒素材唔記得換金幣

次次都打唔晒d券

琴晚已經打晒

新sp活動

又要肝喇

又嚟新超降，不過技能好似一般

肝

應該升唔滿隻dio

唔一定要滿嘅, 你唔打塔的話, 呢隻個作用唔大

有心無力 肝活動

世界級寶箱
打SR開R

Ohoh 又要肝活動

試咗幾場 終於過到佐助超究極

btw聽日去嘅小心

黄金精神

屌佢sp活動又係開隻r出嚟做乜撚

打咗廿場都冇一張卷 係咪冇實裝

啲卷好難打

想問有+數嗰啲角色
點先可以將個+數合落第二個角色

有得合併既咩
應該要抽到重複先有得+？

@樓主

咁啲+角即係冇用，即賣算數?

我會賣晒R同N咭佢
SR以上會睇攻略

Btw 呢篇好有用

抽到或者打到重複角就會自動合併，通常每+1次就有機會升到被動能力，+7之前基本上一合就升到，+8打後就睇人品

我留個別R，有好幾隻好用，好似R西撒同R Jack

N卡我留家有一老婆婆